
                      Asqueado de criticas de personas que sin ver la película hablan de cosas que no existen, por supuesto la mayoría perfiles falsos, solo hay que ver la peli para que se vea que no aparece nada de lo que dicen, película Comedia/Romántica
        
            